## Содержание

- [[Базовые понятия электротехники - Лекция по электротехнике 2022_09_08]]
	- Определение электротехники
	- Основные понятия
	- Идеальные элементы
	- Топология электрических цепей - основные понятия
	- Первый и Второй законы Кирхгофа
	- Пример составления законов Кирхгофа
- [[Анализ линейных цепей на постоянном токе]]
	- Анализ линейных цепей на постоянном токе
	- Характеристика идеальных элементов вна постоянном токе
	- Первый и второй законы Кирхгофа на постоянном токе
- [[Метод комплексных амплитуд. Укравнение баланса мощностей - Лекция по электротехнике 2022-09-22]]
	- Анализ электрических цепей на синусоидальном токе
	- Метод комплексных амплитуд
	- Характеристика идеальных элементов на синусоидальном токе
	- Закон Ома в комплексной форме
	- Законы Кирхгофа в комплексной форме
	- Алгоритм формирования уравнений по законам Кирхгофа в цепи с синусоидальным источником тока
	- Уравнение баланса мощностей
- [[Методы анализа простых цепей на переменном токе - Лекция по электротехнике 2022-09-29, 2022-10-06]]
	- Анализ простых цепей на переменном токе
	- Методы анализа
		- Уравнения Кирхгофа
		- Метод пропорционального пересчета
		- Метод Эквивалентных преобразований
		- Графо-аналитический метод
- [[Анализ простых цепей в частотной области - Лекция по электротехнике 2022-10-13]]
	- Анализ простых цепей в частотной области
	- Алгоритм формирования комплексного коэффициента передачи
- [[Резонанс напряжения в последовательном колебательном контуре - Лекция по электротехнике 2022-10-20]]
	- Резонанс напряжения, возникающий в последовательном колебательном контуре
	- Определение комплексных коэффициентов передачи по напряжению на элементах RLC и построение АЧХ и ФЧХ
- [[Лекция по электротехнике 2022-10-27]]
	- Резонанс токов
	- Свойство дуальности цепей
	- Построение дуальной схемы
- [[Методы рассчета сложных цепей. Метод контурных токов. Метод узловых напряжений. Лекция по электротехнике 2022-11-10]]
	- Список методов рассчета сложных цепей
	- Метод контурных токов
	- Алгоритм формирования уравнений по методу контурныз токов
	- Методу узловых напряжений
	- Алгоритм формирования уравнений по методу узловых напряжений
- [[Метод эквивалентного генератора - Лекция по электротехнике 2022-11-24]]
	- Метод эквивалентного генератора
	- Метод эквивалентных преобразований
- [[Метод эквивалентных преобразований - Лекция по электротехнике 2022-12-01]]
	- Метод эквивалентных преобразований (полный)
	- Алгоритм метода эквивалентных преобразований сложной цепи


---

## Инструкция к использованию

Данная сборка курса лекций состоит из записанных наскоро лекций с условнымии кодами, которые, хотя и должны быть интуитивно понятны, не всегда понятны обывателю. Это касается обозначений иллюстраций.

**Обращение к иллюстрации** - это определенная цифра, обозначенная одним из следующих или подобных образов:
- {1}
- **илл. 1**
- > # Илл. 1
- т.д.

Это обозначает, что данная страница ссылается на иллюстрацию, которая приложена к ней на отметку с данной цифрой. Отметки всегда(или почти всегда) выглядят, как цифра в квадрате.

К сожалению, из-за того, что станадрты написания конспектов в моем храналище сильно развиваются, иллюстрации могут быть расположены в разных местах и под разным соусом, но основные местоположения - это начало или конец конспекта.

---

## Лекции

![[Базовые понятия электротехники - Лекция по электротехнике 2022_09_08]]
![[Анализ линейных цепей на постоянном токе]]
![[Метод комплексных амплитуд. Укравнение баланса мощностей - Лекция по электротехнике 2022-09-22]]
![[Методы анализа простых цепей на переменном токе - Лекция по электротехнике 2022-09-29, 2022-10-06]]
![[Анализ простых цепей в частотной области - Лекция по электротехнике 2022-10-13]]
![[Резонанс напряжения в последовательном колебательном контуре - Лекция по электротехнике 2022-10-20]]
![[Лекция по электротехнике 2022-10-27]]
![[Методы рассчета сложных цепей. Метод контурных токов. Метод узловых напряжений. Лекция по электротехнике 2022-11-10]]
![[Метод эквивалентного генератора - Лекция по электротехнике 2022-11-24]]
![[Метод эквивалентных преобразований - Лекция по электротехнике 2022-12-01]]